旺角 Mos Burger 仆街家長 俾個仔霸三個位 ?!

霸Q晒啲位 要訓返屋企訓啦

你唔當面同佢講？

只係夠膽網上講，唔死都無用

仆街家長無用D定懦弱樓主無用D?

成個場冇咩人喎
咁都唔得？
何況係屌都係店主屌啦
間鋪係佢既
你同佢都係消費者有咩資格屌人

樓主好型

見賢思齊,見不賢內自省。
支持樓主。

冇人就做咩都得？
同埋點解一樣係消費者就唔可以屌
屌佢唔識教仔唔得
點解你啲思路同啲大陸人咁似 新移民？

因為間鋪個老闆先係最大果個囉
你阻止人做生意
屌都係屌搞事果個先啦
連登仔成日以為自己最大
明明大家都係起間鋪消費
店主先係最有權趕晒２個人走
咩都覺得自己大晒先似大陸人

我邊有話要趕人走
淨係屌佢叫佢個仔坐返好都唔得？